[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [428] 1001又唔開post?

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

投票thx

唔識開post
誤撞
Thanks

對上一次一日一po係幾時

唔該晒bro, 終於過到

又臨尾香
打到去剩返14089 衰自己戇鳩走位錯

三弩一片手奶 好穩

終於過到 thx

打煌黑武器裝備要求啲咩
係咪屬性夠高就得

毅力（玩家）

仲有冇carry
未過

唔該曬頭先幫我過初見煌黑嘅巴打 好多謝你地 我終於可以安心咁瞓覺

重有冇巴打要幫破處
冇就瞓

幾好用呢套打煌黑
d技全部R痕 打落去又大力

有無師兄聚魔之地有歷戰銀火同歷戰爆鱗搵咗好多街場都無

打咗成晚都過唔到

見有人推炎妃輕弩
用呢把定係用赤龍水好啲

冥燈炎妃
可以速射炎冰
幫手打Down
又附送毅力
點解要用赤龍水？

Please

炎妃啦
雙屬點都好過赤龍水

因為炎妃要另外去打
唉咁聽日乖乖地打返幾隻炎妃先

我以家個隊？

其實好似冇當年打極貝咁難打

見人打咗幾日，都係過唔到嘅人可唔可以上返耐屬3？
中咗龍屬會減防，中咗雷屬會暈
吓吓三貓想幫都幫你唔到

差少少

lm

打熟左就同訓練場打木樁差唔多

多謝你陪打
另外兩位其實自己補血可以嘛？
食粉塵好似老馮咁
狂貓都唔食血
真心燥

好似咁樣搭啲技會好用啲

粉塵食哂冇得補
唔好意思最尾猫左

有奶好好多

有冇巴打可以幫拖破處

極貝雖然難但係刺激又好玩
睇住d隊友衝唔切去舊石度/冇哂石要博ff跳
全部都好過癮
得諗好難再有怪超越到

Finally
謝謝你幫打carry

恭喜哂
瞓先

係咁沖上去換血位巴打可以唔洗咁進取多謝兩位輕弩輸出

聽日帶帶

code ?

相信好多人為左煌黑
已去搞呢把野
正常唔會見人用

Solo半個鐘終於過到屬性彈真係同r痕無分別有幾次試過打啱屬都唔夠傷害

7pjm QZwn hrYi

錯code?

入唔到

7jpm QZwn hrYi

我ps4

-1

4貓喎巴打

未貓過

頭先應該打多兩三分鐘就贏

極貝我記得好似係四個用黑暗左右係咁炸 其實都無咩技術

感謝巴打

感謝巴打carry

打多盤落去食早餐

我想打多場 差隻爪

打唔打多場

撳錯

是但

救難？

係咪要幫手

係

Real?

我有報酬金保險

有冇巴打食生命保險

條龍死得咁突然嘅

唔該晒兩位巴打

打贏兩場

出去食個早餐先

恭喜哂巴打我重趕緊返屋企開機

瞓先 下次再碗

頭先仲諗住等你 後尾call街場

唔好意思 以為趕得切

咁搞笑
傷風龍未出但房間個任務傾向又可以set傷風龍

我仲以為嗰條龍有得打添

有冇早更二人團?

#68

有冇人可以幫手破租處

re la 死得太早

如果用黎打煌黑龍,用炎妃果把冰火七重天定係用番煌黑果把全屬速射弩會比較好?

速射點都好過單飛射

呢兩把都有火冰彈速射

玩擴係前期黎，後期係近戰極貝

仲要上體3
冇體3好易俾煌黑秒

係喎

pc有冇場

打活動個啲真係勁啲

留名未破處
想問用赤龍太刀冰
冰屬無效果時無用
四人都冰屬就死硬？

打打下開始知道果場會唔會過到審判。

贏左

終於

多謝巴打幫手破處

發覺打煌黑活動任 入場前著轉身衣裝 20分鐘後 轉身衣裝都未cd好

件衫有效時間完左要除，除左先會CD

煌黑嘅難度似返以前2g mhxx時期咁
咁先似mh

中龍屬性異常狀態最大鑊係灌唔入屬性
好多人連基本入場條件同注意事項查都唔查就入去打，抵班友係咁輸

炎妃自帶毅力
煌黑速射反小裝小

睇你想穩打定打快啲

利申：而家轉咗用金羊弩屬會+徹甲榴彈過

龍屬嗰陣食一半冰傷 落力d打可以down一次

煌黑龍套裝 太刀撚有冇用？

贏左十幾場一粒玉都無，痴線

睇巴哈先知 原來龍屬先爆到角

掠奪貓可以凹番來

唔好俾假希望人啦
4個人要係淨係靠龍屬打down一次除非幾隻雙刀
如果唔係應該難到登天咁

點解平時識自己除我都係剛剛先發現

你打緊佢唔識自動除
你要手動

好多玉喎 5,6粒
贏十零場
算容易跌...

得翼最煩

有冇PS4早場破處

solo 打左幾日 打到down 左3次 打左35分鐘 都完成唔到

有兩場輸咗都送玉

我由贏第一次開始到舊素材整武器裝備大概都係7,8場之內嘅事

不過輸果d場次我都有執掉落物

打得down三次 姐係夠傷害啦 點解可以打35分鐘

Down完第三次個個停哂手？

地圖白圈先會自動除

想問下見好多人打煌黑用盾斧或錘都係爛西，無乜人講冥赤？洗晒屬都唔夠爛西勁？

我想SOLO 過, 我都唔知係唔係真係夠傷害

因為帝王武default屬性值高好多

想入

如果大招會死人即係傷害唔夠
大招係dps check

係，但冥赤都有優點既，有4級洞&加套裝技

公廁玉同翼，接近場場都有出

果時無乜點刷爛西王，赤龍武就大把

#pQf QTmz aW2Y

爪先多

其實打慣咗隻嘢唔難打，係招式密同埋痛囉

個時極貝你down咗係即死，呢隻最少留返兩滴血比你

但冥赤屬傷太低，4級珠位同套裝技都係追唔到，同埋呢一刻好少人打冥赤，好難洗到高屬

我用冰打火就得, 轉左 冰屬就 DOWN唔到

你入樓上破處區啦
一個人打38分鐘人都攰啦

玩人形煌黑龍，可以硬接佢幾下，接近唔痛，除非係黑仔到連續俾佢打中

夠人未

lm
呢排啲1001咩事

見n網有任務pack可以打雙煌黑 一冰一火起

我冇技術，打後腳其實算好安全，隻嘢唔軟化都算幾好斬

平日玩成日都係俾佢拍咗落地下接放雷
兩下死
不過其他都唔算難避嘅

佢前趴個下會down，算係唯一會即死嘅
避開正面打就無事

單手大劍

無人破處

Olay 5分台

如果洗晒屬傷 比起爛西爭幾多？手頭上無呢啲數據冥赤都仲有人打呀見到

冇打爛輝龍有咩武好打

出5次大技都未死

下次再破，出街了

有有無ps4活動任團

煌黑除左飛天拖時間之外都冇咩糞技
點似極貝有龍卷風同二連拳呢D糞技垃圾設計

吸血咁快既升左2次？

大劍咁樣配得唔得？

緊張感同刺激感同極貝差好遠
仲記得第一次過到極貝個時真係忍唔住大叫咗出聲

煌黑難在機制姐
唔知機制亂打實死
知道機制就直接屌打
煌黑所有技都勁易避 又有單人血量 肉質又極好
極貝知機制都未必打得贏

唔記得將d一洞轉返體力

有冇人係咁斷psn？

近戰黎講，唔用冥赤套 扣血 可以用邊套？銀火

佢淨係升左1次，可能佢輸出夠高回得快見到佢好多時1刀扣400咁打

我見宜家d人用龍屬武打煌黑，係咪都係用三件煌黑裝推高耐龍值+用煌黑高屬武？

極貝應該要升格做master

咩武先 太刀就校服都夠做

盾斧/錘仔

團戰長槍上屬o唔ok好似安全好多

想問下啲裝停留係金獅 係咪最好刷返爛閪裝先?

溟波，銀火都得既
其實武器重要d，有帝王武屬強6，鳩著都屌住過

街場大劍十個九個都伏

睇人頭啦夠上屬既前提下大劍係好

龍屬打到咩？

有冇ps4早場

煌黑*

物攻夠高，斬味補正，龍屬夠高，淨打龍mode都夠倒地，冰火mode靠物傷都靚傷

+1

對角係咪可以爆2獲？

3MT8 iD6M Mc2f
睇吓仲有冇人入

破處啦 多謝brother!!!!

恭喜哂巴打

4個人用呢套會唔會仲快d呢？

定都係4冰/4火屬 爆頭lock mode好d ?

有冇code 我都想入搵人一齊刷煌黑

唔曉打⋯

打街場幫同一條友打三次先破到處

好多都唔曉打 勁易貓

唔食冰屬果時又四個冰屬咪死硬？

其實咩屬都冇所謂
過唔到九成係太耐冇玩技巧退化
有keep住玩既話 是但拎把屬性武都打得

應該唔會快過1龍3冰或者2龍3冰，太刀唔食屬先咁玩姐，食屬果d武打剋屬好柒痛，肉又靚屬吸又靚，大力過打木樁

btw太刀呢個思路係好，兜割輕鬆爆角，入龍mode又可接力打出第3down

揸輕弩嗰啲可唔可以響條龍訓低嘅時候識得落起爆龍彈而唔係炸桶
三個近攻真係多得你唔少

搞緊少少嘢 陣間我再開場 10分鐘到

你預相差接近200屬

放射銃係咪唔適合打煌黑？

今朝早更破處場前來道賀

有時間記得去投票

望遠鏡，原套冰咒片手200幾火屬就打，都5分幾

見人用，見人得，咁係咪自己得先

呢d真係睇人，勁既唔駛理，冇信心既就高屬，屬會武

唯有搵個人貓返去換把火雙刀

極貝無得比啦

極貝講的團隊合作多於技術
煌黑其實只係屬性平衡度

明顯出黎治班無腦散彈、徹甲3流 ，
同埋唔做屬性武一把爆破打天捱的懶人

裝隻game拉回MH初心，打技術同屬性

點知出左半人有人研究到炎妃輕弩無腦壓，
不過變左唔夠物攻，磨唔死，都係要有兩個用高物攻近戰先得
都唔算破解得晒

我試過打到剩低700幾血

有無人幫我過？

同埋想講，佢訓低係唔計爆角傷害, 除非眠爆先會計

你班仆街唔使放晒係頭打，又無耐衝珠係度自己人打斷自己友

搵人幫手切下尾好過啦

擺低code自然有人會入

點會唔計呀？

PS4早場刷煌黑 求入

3Meb kB4k LkJ3

個頭軟個豆腐
真係唔打

了解，仲想整套玩龍雙刀

講明先我係等carry

6PRe W6vCjDfs

我又開左喎

6PRe W6vCjDfs

呢個真 利申團戰一定裝耐衝

已入

龍屬爆到角就可以阻止佢下一次轉屬
大技之後繼續火屬

係咪四個人最好唔同屬唔洗冰屬

全部同一隻屬好好打 龍屬個陣話咁易就爆角

我仲係特別任務，你地過左既入唔入到嫁？

撞到牆就好易爆

咁唔食冰屬果時點

進取d係可以全冰/火 瘋狂輸出打到佢唔轉相反屬
重點係輸出夠力，爭取越多弱屬抑制同龍屬嗰陣主要爆角，成功係可以10分台

爆左角唔會轉去冰屬㗎 會由火轉龍轉返火

三貓

你係佢龍個陣爆到角就唔會變冰
火-》龍-〉爆角-》火
In case爆唔到
火 龍 冰 龍 你要係龍個陣夠屬傷

起碼出多d力抑制條龍屬性，否則好大機會滅團

講咁多 即係野場問題
重以為自己問題

街場好撚伏 打到灰

野團唔會夾時機爆角
但係野團d人一半以上拎冰屬武打
你想野團clear但仲拎冰屬武去就真係有問題

拎爆屬

今次食埋生命保險

所以我應該都未真係識打

加入左輕弩行列之後打野好少輸

拎爆破屬係伏呀清拎冰/火/龍啦

所以我之後轉冰屬 就咁打發現爆屬好低攻
但野場就打親都入唔食冰屬狀態

#btW mTMK GmYp
-2求破處 同個fd打咗成朝街場 啲人好伏

輕弩悶 打極貝咁近戰好玩

我入 未過

PC場 刷煌黑 求入
b3mT+ec8w=Cv

我本身都抗拒玩遠攻
但呢隻街場真係好troll

#btE mTMK GmYp

成日嫌街場廢 咪自己係度組隊打囉

自己黎啦，固定有5，6個combo放電噴火dup頭，先起飛

錯曲

改咗 睇上面

入左 a字頭
冰太刀

邊個係阿源 屌

煌黑輕弩唔推火冰走去推弱特昏厥耐性係咩玩法

雙999

有冇輕弩裝推薦 打左3日死足3日

老男人個個團打得好舒服 多謝巴打們carry

搵我?

真係戇撚鳩 佢根本冇了解過要點打 亂緊搞砌裝 仲要一個人死成2定3次 我技術唔勁都冇死過 都唔知佢個雙999點嚟

其實佢一訓底放炸彈咪仲快

伏過街場

b3mT+ec8w=Cv

對唔自

對唔住，佢係我表哥
份人鳩鳩地，水份69一個
小妹替佢幫巴打道歉

係咪我睇錯
最尾着住轉身都唔撞牆，最後一招地圖炮冚家剷

有冇場？頂唔順街場了

有無人一齊打活動煌黑？未破活動煌黑處

Ja ga

差d

嗨

3KAy n6Yr HAHx
刷活動任嘅煌黑龍
有要素材嘅人可以一齊嚟

你同GTRJ有咩關係?

你打緊街場？

入緊

6dF4 TBaT 4DGW
新手求破處 -1

Coming

6PRe W6vCjDfs

carry 小弟thz

Olay 5’59

我都想破處

有巴打入左 係咪你黎 icestrike

你係邊個

貫三做輸出好穩 肉質靚粒粒150up傷
除左寒氣要碌 其他直擋就得

.

求聚魔 歷戰骨槌龍，普通慘爪、黑轟、霧瘴

狙擊龍彈個傷害好撚癲

Lm

玩晒d凱玉

我係大棍

有冇場可以幫我過第一次

輕輕一推
仲有五個位

呢度啲破處場

我入左你個隊 大家合作奶下

咩事人數已滿

我係大軍

我係正版

我係單眼佬

求入

個輸出咁誇張

我又黎R人帶破處啦
4FTE f7ai KGxi

我可唔可以黎

入啦

好想贏
今晚尾場唔夠輸出

啲fd唔聽講 已經唔想幫佢地破處
晒時間

屌，早左起身

韓名係咪巴打？
做乜開大唔入煙

你要主動啲輸出 唔好太驚死

ok

所以有煌黑弩

係咁中異常係咁要收刀食果實

PC 有冇場缺人

頭先位ayan 巴打整整啲武器先 最好唔好用赤龍武 就算用都插滿破冰同破龍

full左未?

點解咁多人用龍屬武器？唔係話龍屬吸收好差咩

諗住俾人打訓低就唔郁
點知自動企番起身 就中多招死埋 x n次

D人唔知打到吐血

可能驚條龍轉屬性後冇輸出掛

龍屬係差d
但絕對夠
唔夠係人既問題

有無人有聚魔歷戰獄狼？

pc 有無團?

係 佢變龍個陣都夠屬傷

終於過到

ps4有無團

終於想幫曬你地含撚非gay

打活動刷？

恭喜巴打

thank you

用輕弩轉屬個陣你地都係打屬彈?
我見攻擊趺到落個位數

晏d再黎，食飯

輕輕一推-2

冇大靈脈玉升防裝

新手想問下係咪打歷戰古龍先會掉有用既珠?

仲有冇煌黑龍 活動任團

歷戰危險度3嘅龍會大dd機會跌
因為跌靚珠嘅機率真係太低

人數已滿

有冇巴打可以開一開聚魔歷戰骨槌同普通黑轟

same,頭先個場俾d街人入曬黎

PC 有冇人要幫手打/刷料 都可以入
-3 死星
r6MX F86A C&ah

ALL FULL

我開等陣

32aM RevG XyFA
carry小弟thz

出耐屬3啦
或者冥赤耐屬2出轉福 打2吓就冇咗龍異常 打消果實都唔洗

幾次都差d

死幾次好難幫你過

pish

推

afk?

sorry以為未有人入

有冇煌黑盾斧裝參考下

pc?

PC?

冇爆頭都贏

ps4

我贏十幾場都無一粒，今朝打到燥。唔打啦

打左三日都過唔到⋯究竟街場啲人有問題定我渣⋯

有冇巴打可以幫手破處

XtFA

廢柴求r破煌黑處
4uee DTEQ kzba

coming

打熟咗之後發覺又唔係真係咁難打

你平均每場貓幾多次先?
我見過有場同一條友貓四次

3sEe wyN6 EaeZ
你黎呢個

等齊人先開？

yes 4個好打d

joined

已黎

睇嚟大部份人都打到熟哂 入街場都打到9分台

拎雙刀雞姦佢

打煌黑結算d珠幾好

我係果個劍斧佬⋯

唔夠傷

巴打勁到
多謝carry我

有無人幫手破處

曲, PS4/PC?

巴打見你呢兩日吊哂鬼，俾個曲黎啦

次次爆角都俾粒玉我屌一把武1粒玉咋嘛
打一場頂龍得一隻角 on9驚

呢條龍個學習曲線設計得幾好
有d 接近宮崎英高的惡意

Ps4 3nKB YkwM Fhij

講真我係差左唔夠屬性輸出同龍屬打落地之後個下combo
當然成日都有d小失誤
今日上黎搵巴打carry打左5，6場左右就過到
佢地屬傷好夠，我呢條廢柴剩係諗點避個下打落地就得

爆角場一爆即自殺

我PC 幫你唔到 幫你推下

打左兩日都過唔到

打左3日 企埋一齊開煙筒都未識 點玩丫？

johned

話時話，剛剛果場咪倒地爆角，之前位巴打係味混淆左非龍屬爆唔到角

我岩岩先更新，打左3場都一到大招就即死

有冇常規場？

咁少人既 有冇人打

入咗

終於變到人形煌黑 龍屬推到1570封頂

有冇人要破處或者刷活動？

煌黑龍啲招好多都係熟口熟面，打落有親切感

PC 可以一齊刷

Sorry巴打

禮拜條龍勁咗，今日未win過

想問下煌黑把重弩用唔用得過
都係射屬彈的話

打極都過唔到old grape巴

真係要撞手神

使唔使幫打

仲洗唔洗人幫？

試左2場街場都過到未輸過

一場都打唔贏

要

個場full 左 入唔到

連機打既話仲未破處

我睇返係炎妃送根性, 冥燈炎妃送利刃
邊把先啱?

有無巴打帶我打煌黑
打左三日仲未破到處

4Zsf 88yw 3ytv

所以我唔打街場啦費事比人破我街場未輸過紀錄

Sorry

再接再厲

有位了

就咁炎妃 打冰火彈

機制問題, 一開始d人唔知要屬武壓制同爆角咪係咁比佢屈死
到知道佢個大技同轉屬機制咪正常打

入左

3nKB YkwM Fhij 等比人破處

PS4 4Zsf 88yw 3ytv
求carry 破處

吹到宮崎英高咁大

巴打一個人包哂三貓

咁都爆到角連我自己都覺得勁

班友只係死宅男睇完因為怕痛所以我插滿屬防珠而整條龍出黎

打消果實好缺貨

唔緊要再開過

咁多人用煌黑太刀

求場 PS4

耐屬三啦

上邊有code

其實唔明有將難出

赤龍校服本身已經耐屬2求鳩其插粒耐屬已經有3

連個wifi都蝦我

打左成晚街場都過唔到，上面有邊個code 仲缺人，整左把帝王冰雙打

仲有冇巴打幫手

貓飯耐屬大免疫

PS4場：

梗係滿足感3之後入場係咁食

入面d人其實比街場唔好得幾多, 裝未改, 技9唔搭8, 有d仲拎無屬去打都夠膽死

再求

單人黎講 騎完 蟲棍直插一下就爆喎

感激不盡

有冇PC想打?

我尋日打好多場都有1 2 個係唔夠900防包3貓

但我自己都唔勁成日死都係衰食中打down 係地下趴再食多招死

想問龍屬大劍整邊把好

-5

我9成都係 一係起身避完即中電

其實煌黑龍招技係點避架
我睇極都唔明 已經有把龍屬武
大技我都有落治療煙筒 奈何扣血扣太快補唔切
已經掉左粉塵都死
岩岩個場最少兩個落煙筒都死哂

下個任務名唔同左 係咪要轉火屬武？

要用屬武打到佢向後仆街
如果唔係基本上點補都死

曲? 悶悶地一齊打

刷煌黑刷到悶

r6MXF86yFFTL

避唔到
唯一方法係瘋狂輸出屬性傷害
條龍就會被打Down
咁個招大技就冇咁痛

耐震1lv 再加貓飯頂唔頂到個下

Ps4有冇人需要破處？

即係火冰龍任何一個屬性都得
然後瘋狂輸出就夠？

火活性時用冰
冰活性時用火
龍活性時用龍（其他四屬都得）

推多下 -2

仲有一下飛過嚟空中爆

終於破左處
多謝巴打

主流係用冰
因為第一次佢一開始一定係火屬

仲有無人要幫打？

咁多人唔睇攻略 我冇睇上面有冇人講過但我係度總結一次點打煌黑龍
煌黑龍有三種活性: 火 冰 龍 分別弱冰 火 龍
第一次打煌黑龍個特別活動任(只可以打一次) 係用火活性開場 姐係你要

有冇人覺得雙刀裝左回5打煌黑好似打緊bloodborne/dark souls咁
好好玩

屌你禁錯 等等

搞唔掂 過唔到

用龍屬如果中左屬性記得要解

迴3就夠鳥

ps4 是但入黎打

特別任一開始一定係火屬
活動任就就睇返任務名, 暗夜一開始會係火屬, 另一個一開始會係冰屬

當係火屬開波，如果係龍屬時無爆角的話佢就會好似下面咁loop
火->龍->開大>冰->龍->開大->火->龍->開大
但如果係每次龍屬時爆到角，佢就會變唔到另一個屬只會咁loop
火->龍->開大>火->龍->開大

要捱過招大，就要係佢開大之前打夠屬性傷打down佢
火屬時就用冰打, 龍屬時就用龍打，冰屬就用火打

貓得太甘鳥，隻龍飛就打得唔好咁放

佢飛係放場地陷阱有規律架

-4

sor 太大意

一齊入黎刷 -2 PC
r6MXF86yFFTL

用呢套打煌黑得唔得

我屌你老母打冥赤都可以第一層三貓
死撚左佢算啦

唔洗成日追住黎弱化 唔弱化都打得死

雙刀位巴打好似勇咗d

差粒大寶玉我都變人形煌黑

無個場入到 自己開算

PS4 煌黑：

Same

欠一

wow第一次無人cat 過到

屌 投訴完之後今日第一場街場就贏左

咁多人唔睇攻略 我冇睇上面有冇人講過但我係度總結一次點打煌黑龍

煌黑龍有三種活性: 火 冰 龍 分別弱冰 火 龍
第一次打煌黑龍個特別活動任(只可以打一次) 係用火活性開場 姐係你要用冰打佢
第二次開始係活動任 煌黑龍用冰活性開場 姐係你要用火打佢
打得越多佢個審判就越唔痛 唔一定要倒地先會減傷 但倒地代表你地嘅屬傷已經到頂 佢黎緊個審判只要你有體三同滿血 你係一定唔會死 你可以一路輸出直到佢放完審判你先食粒秘藥

你到呢點就會問: 咁龍屬呢?
龍屬係永遠跟係冰or火活性之後 無論你係佢冰火個時有冇打到佢倒地都好 佢都會一定時間後轉龍屬 呢個時候你個目的唔係屬傷 但龍屬打佢係會痛d
龍活性時間你目的係爆角 爆到=佢放完大之後唔會轉活性 爆唔到=會轉活性

姐係:
火活性開場 --->
1. 倒地=黎緊個審判只要你有體三同滿血 你係一定唔會死
2. 未倒=一定要回血
---> 龍活性 ---> 放審判
---> 1.爆到角=唔會轉活性=火
2.爆唔到角=會轉活性=冰
--->重覆 直到佢死 審判唔係只有三次 你打得越耐就越多

-2

點解唔推爆體3 煌黑打好大力

7GYs GRii EpiC
幫破處場

有冇娶魔團？
想刷下大靈脈玉同升挑戰護石4,5

就黎輸到 砌曬成套裝

利申第一日已自己過左 而家已經穩定0死

見親雙刀有保證

係咪痴撚線架
一場第一層三貓
一場第一層四貓
街場友死撚左佢算啦

我繼續打黑轟先好撚難打呀屌一陣又比佢打到仆街

留煙筒等大招用是常識吧

推了....打屬性係咪唔駛理斬味

-1 PC
r6MXF86yFFTL

想問煙筒改個任係咩..要打返升

又有兩個巴打成功破處

有無雙刀打煌龍校服參考下

仲未破到

我用800+雷屬一樣過到

好似得一個

你開

帶埋星辰肉

開左

過到 雷係弱2*
呢個係最標準打法 講過到好多其他都過到 我第一次過係用貫通重弩

點都係差少少

freehk巴打 包3貓嚇到我即刻著轉身

大靈脈玉有冇real

屌一起身點都係死

當時我以為完左

同求

仲有冇煌黑場

捱到第三次審判過唔到

打左全日無贏過

PS4 4Zsf 88yw 3ytv

-1 求carry

龍屬？不了！

4Zsf 88yw 3ytv ps4 煌黑-1

咁係咪整把冰魚大劍好過？

日本已經有人打到呢個成績出嚟 (4人）

PC 缺人 一齊玩
r6MXF86yFFTL

你係唔係成日包三貓

即刻唔落去了 一落被打

唔知講咩好
冥赤街場友連續三場三貓
依隻野真係咁難打?

街場係咪無機會贏到煌黑龍
都唔行埋一齊放煙筒既

街場啲友冇品到 一貓即走

搞掂

好感動出埋龍神玉

有冇PS4煌黑場

有冇冇咁full既場

打左好多場都冇玉

仲有冇人要幫？

明明down 咗一次，
第一下審判都冇事，
到第二次審判，開埋煙筒都秒，
玩條毛？

仆街已經企好遠都炸得死

我要

我想破處呀

PS4 4Zsf 88yw 3ytv

我
6Niv XthP LKcs

我明白大家想破處
但係3個處集埋一個任機會真係窄d

關遠近事？

唔係大技

你係咪a mor a

輸出太低

佢好似一直破唔到

其實個場好多人 處個d自己開個場 3帶1都仲得

個個都好心急

都未開大技 兩分鐘已經貓哂三次
我而家係玩緊re game

我幫緊人破處

岩岩見到一個日本仔開live , 要贏夠廿場先收台。點知玩左廿五小時，打左116場先贏得16場，仲打緊

叫咩名

刷下冥赤先

想破既入 -1緊

巴打你次次都3貓難搞喎

死到跌咗玉

因為會重置，第2次審判之前都要抑制1次

第一次打 有咩要帶？ 用開大劍

我想ga咩

上場雷combo
今場冰combo
又無人幫我掟粉塵

我都係呢兩場先連死

黎緊

有無人要幫手打？

求carry🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
特任都未破😭😭

有無PC帶一帶我

PC 係咪無新手
個個入黎都咁勁

著不動上頭咁啱放電真係好好笑

依家打冥赤十成十新手 梗係難

PS4 4Zsf 88yw 3ytv

破處-1

求幫破處

煌黑d珠又真係幾靚
第三粒攻2

我發現已經整到支輕弩

入活動任d友勁好多又1take 過
真係多謝carry我離開特別任個幾位

打消肉乾煙筒，推爆屬攻，帶冰武器無就龍都得

又輸一場，咁連續打法，真係嘔血

唔該晒 巴打
媽 我終於破處

其實個名點轉做黃色

個個都solo到

裝耐屬3穩陣d

打曬所有自由任

push

其實點解街場啲煌黑任成日都入唔到

因為你唔夠人快

去幫下人 我地3為一體

今日街場係咁贏 反而打到冇乜癮 冇一開始好難打個感覺

求破處-3
6jNJ Bwji czhQ

只有龍活性才能累積角破壞值，一次活性只能斷一隻角，審判結束後破壞值會歸零；抑制煌黑龍的力量的倒地期間屬於無活性狀態，無法累積破角值。

原來倒地果下唔計破壞值

7GYs GRii EpiC
差一高手幫我破處

上面有場

謝巴打。即到

我都喺入面，破唔到處

滑得好爽mr 無用過雙刀 專登整一把打

冰/火雙刀係咪冥赤好過帝王

金羊勁d

thx巴打

終於得咗
仲要第一次打到大幅仰制

4x mr 都照入 20場真係好長遠

打親贏的局都係爆埋角架啦，屌，我乜都無。太岸久啦

ps4 -2

我街場易過過連登場喔

舊場太多破左處 我開過個新
#TWW ZPYY EsjK
3帶1 入黎自己開任

4Zsf 88yw 3ytv ps4煌黑活動-1

基本上都係係帝王冰+赤龍套5件

我想入去
等到佢就打完自殺三貓

cls 打足24小時

咁倒地應該集中打身?

連續打25個鐘會唔會死？

多謝fish, old, john 巴打
今日第一炮就破到處

感謝各師兄幫忙特任破處🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

巴打好波

呢兩日好多人破處咁

頭最軟 點都係打頭
打死左佢就唔會轉屬

唔該哂巴打們

要迴5就一粒逆恨2換迴2
逆恨唔係必要，痛迴超心迴冇既話逆恨除左佢

我覺得咁冇咁易combo死甚至唔駛客制回血

有冇片

唉打咗好多場都破唔到處.......

曲？

煌黑龍隻翼咁難跌既

個埸咁多人但得三個人打 如果唔係一早贏

龍活性倒地個陣試過幾次都破到角wo

頭先破處場連續幾場d人出骷髏骨先貓

冷靜d!!

打少左係 龍活性倒地個陣試過幾次集中打頭都爆到角 先岩

打打吓 個垃圾router又斷線 我屌撚曬老母 點知一睇個結算

幾時出達人藝新裝，依家套m裝廢撚到

r6MXF86yFFTL
pc要人啊

今日街場都幾易過

卡咗幾日點都好打咗既

我指玩家

邊個唔開po呀？

有無古龍大寶玉團 要刷5粒

我兩次連挖兩粒，共4粒，報酬又多兩粒...多到唔想要，我唔夠爪呀

林美香

破處啦！！！！！！！
多謝各位！！！！

打多場

用輕弩打到霜寒草都冇撚晒

我地同隊？

邊個咁醒用閃彈射佢

有冇刷料團ps4

我開一係？
7Ahy ccNT uWwf

呢條龍幾好
雙999又死 低hr又死

我見有下你差d貓
嚇到我

差一場100敗了

Ok 等我一陣

依 咁我黎

4Zsf 88yw 3ytv
-1 煌黑求carry

我叫 大棍

證明街場特別任務，勝率得17%

合煌黑腰a定b好
見巴哈啲人合a多

聚魔點誘出歷戰魔物？ 要地帶夠lv先得？

街場三條友龍屬入場二審滅團

見好多人都百幾場都未過到
加油

除龍全部都係帝王勁 龍屬煌黑個把勁d

街場終於贏到

岩岩3龍1水都過到

龍屬真係睇人

其實拎龍屬定冰屬好

GLT居然冇人

轉哂上面d曲

想問下隻煌黑龍屬果時先爆到角
咁冰/火屬果型態會唔會都繼續累積破壞部位既傷害?

終於過到都唔算打左好多場

第一場就有玉有翼

有冇巴打幫手
PC
QcMyFJXn8fke

請問有冇人仲未過到呀

我

太好啦 我唔係唯一一個垃圾玩家

岩岩玩返發覺要打完冥赤龍先會有煌黑龍打有冇巴打得閒幫過冥赤龍..自己搞唔掂

唔小心衰咗係條直線到

巴打入r6MXF86yFFTL

蟲棍係點樣一下打成200幾300頂400 我打得一半傷

thank 我貓左兩次

是狗但街場打幾場已破處

Btw 照睇劇情似乎冥赤同煌黑龍同級
話一個代表創造一個破壞

你好彩我幾場岩岩入就完場

本身諗住刷料整煌黑大劍..心態冇諗過成功

第一次打斷尾 仲有粒玉 我愛連登隊友

有無打古龍大寶玉

有無煌黑輕弩打煌黑嘅校服睇睇
冰火屬都要上到屬6?

龍屬打到？

我拎把龍屬大劍入街場過到

尋日整左把赤龍水輕弩刷左個迅龍技
得返4條攻等升爆, 食完飯刷到依家都未撚升到

但街場見開場果個用龍屬就唔會入

見好多人拎龍屬打
以為打到添

佢會唔會暴斃...

殺左三十幾隻一粒靚珠都冇

17勝 102敗

赤龍5件
雙屬6
耐屬3(2 for轉福)
(裝填3)
利刃
有位可以落怨恨

大致係咁

靠啲好奶媽先贏到幾場

搵阿婆鍊啦

依家散彈係咪仲係雷狼龍

靠你carry

有冇ps4煌黑

有冇大神幫手過 pc版

龍屬全程有效
非競速不建議用單一壓制屬性

痴撚線

姐係最好雙冰雙火？

水雷龍全程有效
只是各種都在不同狀態 2 1 1星
火>冰3星 火>火x
冰>火3星 冰>冰x

爆到角既話全冰全火最好
睇死自己爆唔到角就用龍
冰打火1.1, 打龍0.5
龍打冰/火 0.1 打龍0.7 理論上無論冰火可以靠龍屬既時候盡量輸出壓1次

即係龍屬夠傷都削到佢大技？

我煌黑龍防具和全武器都做好了
會爆不角?

我一千防都被火炮一野秒，有個800防的高手，我真係忍唔住踢左佢出去😂😂

冇錯，carry咗條龍贏

Ps4有無人玩

r6MXF86yFFTL
巴打過黎呢邊

次次都冇尾

一直都可以
初開時的提示是指中龍屬異常時無效
不是龍屬無效

唔知你嬲乜又唔係話緊你
點都有人會爆唔到角 或者手短打唔到 咁安全d咪用龍囉

巴打意思係因為用冰火輸出整體會比用龍高
所以除非覺得自己爆唔到角而畀煌黑龍變到做不利自己嘅屬性，如果唔係無必要捨易取難
好似係

我都想問

連機打第一次開齋, thanks拜神エミヤ天少

煌黑輕弩裝彈丸重化定遠距離射擊有用？

其實龍屬都唔係想像中難破角和減大招
我同人打都可以第一個形態就爆膛

啱先無聊google揾到
夠屬既話用龍屬都無乜所謂，贏到就得
識打既咪用火or冰

蟲棍推到夠屬傷 反而唔夠物傷 好撚想哭

有場？

無 你開我入

得兩個

仲有我

開左 #FAB TNuD WL8E

開左 三個-1
煌黑處男團

入我果個

Ok

入

屬性彈有貫通效果
用重化好啲

煌黑處男房 -1

M位應該唔出極貝？
凍牙套裝都係廢嘅

處男房即係點
未過特別任務？

出嗰時號稱超越G位，搞咗四日先成功過到

食緊飯

依家出都唔會咁難啦
依家d奶有滿足感3已經差好遠

直接換啦

辣殺武
物屬傷兩頭唔到岸

有弱化機制同撞牆機制就已經爭好遠，當年好似得輕武器同遠程先可以打。

整哂未得

大劍出散彈珠

等歷戰王
不過其實而家都一樣可以出齊技 冇乜所謂

未有咁多龍神玉

Ps4煌黑爆角房
7cjL HwnZ Kwya

太刀應該用咩套裝打?

極貝真係打到絕望，因為佢大招你仲要搵石去避，粒石又會爆，分分鐘跳黃道好刺激

平行世界...? 1個星期已經全武器有solo片

強化投射加成

彈丸重化加粒心眼珠好撚好用

M位玩到mr過400先打番 好撚難打

街場啲人真係好神奇
本來諗住2個mr700輕弩carry
點知佢哋貓得仲快，5分鐘4貓
反而剩低個mr100太刀仲穩陣

其實係黃黑武破格
兩個2洞仲好過冥赤
龍屬俾得特別大方

如果冰打火有1.1，龍打龍得0.7
以太刀為例，非龍屬唔駛屬解，帝王火太最靚了，貼盡皮590火屬
但黃黑俾660龍屬長紫斬

加埋耐龍衣裝，靠個面板夠高響龍mode打出同火太刀響冰mode差唔多屬傷其實唔難

當然前題要有屬會，但物理傷方面高左好多，特別佢肯俾2個2洞同黃黑裝抬橋，砌龍屬傷會比其他屬傷多左兩三級物理技能出黎，出到同校服差唔多物理技

所以其實龍屬武入到去係靠物理，極限雖然唔會有冰火咁高，但物傷保證左響冰火mode既輸出，而又起到保險龍mode同爆角既作用，當然前題係出到黃黑裝先夠做，最好搭冰咒2出屬會，同埋選擇高物理系數既武器，如果唔係數字會難睇

唔好未破處就用龍武，我覺得係黃黑武裝特別勁要降龍mode個龍吸收系數，冇黃黑武裝應該好難夠做

貝貝好好玩 ，打咗起碼300隻當練技術

PS4 煌黑 3帶1 場 只用冰屬武打黃昏/暗夜
盡量唔貓即可 有人未破處可優先帶 有意reply
曲: 3tBk meDe xdFP

無帝王金又可以收皮

無珠ar 咪講咗

處男用炎妃輕弩可以嗎？求帶

可~ 入來 你開

BNHK巴打砌左套赤龍裝再打啦

宜家間中都會打下貝貝解悶，街場多數人唔識FF跳

r6MXF86yFFTL
PC 特別任 -1

到宜家都係玩得一場係過到

呢隻係好 玩唔係淨硬砍
特別到極位閃光耐性全場都係風

辛苦哂三位巴打

冇其他人要帶嘅話 可以繼續刷

求帶

有冇人可以聚魔招隻歷戰金獅子比我打當然可以交換

有冇人可幫

打咗咁耐贏得一場

差2場 我訓都唔知佢訓得未

所以破處都係靠自己努力仲好
特別任街場過到應該得10%左右

real?

街場過到
圍內4fd打左四日都未過到

有無破處場要幫？利申雙刀要搵人爆頭

處嘅話 就你開特殊 我哋見冇人開就會開活動

盾斧玩下
有無人要幫？

有無速刷場？
想爆角/斷尾刷龍神玉
玩開輕弩，煌黑笛

game 名？入咗 ？ 處？

唔同武器既觸發倒地值唔同

處，依家入緊

入咗 個名叫pussy

有無活動場？

集會所爆咗啦

屌睇錯以為覆我

痴線，日本仔真係好有恆心連續打百幾場

屌入完嚟又掛機係想點
好撚煩

solo 定野？

我星期四晚就已經打左10隻
今天剛過100隻

轉黃名是咪打晒上下位既自由任就得？
特殊鬥技場是咪唔計？

同本體一樣自由任全清

做完全部衣裝煙筒任之後200mr會彈個新任出嚟
做完就有了

又輸咗

其實想知屬性倒地 唔同屬係咪計同一條bar

即係棍係龍屬 蟲係冰 咁係分開計定累計...

第三日渣，打咁快

佢入救難場，目標要贏廿場。

係計同一條bar
類似部位破壞咁但正係屬傷會計落去

有冇PS4 冥赤場？ 突然用左好多料升赤武
街場又好多新手唔識打...

自虐

想客制把弩屬攻 但係要打聚魔料 想嘔

第一次4個人打 十分鐘內完 仲要兩粒玉 好開心

求carry破處

我都係

煌黑材料團 -2
6byw QNBJ bizj

你睇下啲時間爭幾遠先啦

可唔可以帶我破處

求帶破處

當年極貝用大劍會畀人踢，你又知唔知？

可以試下 我都唔係好勁

初初用近武都踢
因為擴散彈真係超簡單

咁等你哋完之後我開先
game名叫moronic pussy

玩龍珠啦你

Carry me

其實點解隻game d 野寫得咁含蓄
俾人踢咪直接講
洗咩寫脫離任務

見你奶媽裝 我換輸出裝了

日本人文化

auau同chris巴 同你地一齊刷煌黑真係好爽

屌佢仲打緊

我次次見到以為我斷左上網

有無新太刀校服裝??

咩名

差一場

30個鐘都黎

Full

有冇ps4師兄可以開隻聚魔歷戰兇爪俾我打？

姐係用龍屬太刀打反而有效率過火同冰？
唔怪得街場咁多人用龍太刀

NO TK full?

有冇人仲未過到

me

thx巴打s

有無場？

個leobnk做乜鳩？

終於20WIN了

無啦啦打少個

終於20場了 30個鐘

佢做咩

有條友掛機 有條友打纖世調查任 係咩玩法？

29小時50分 可以收台

佢應該係唔想玩

我地爆唔到角局住用龍屬

放第四次大技

依家要出埋耐屬同屬攻

無達人藝喎

用左30個鐘幫廿條友破處

已經好努力界皮比大家打

又輸

Pc

處 求ching 帶打

辛苦三位巴打

仲有冇人要破處 冇就散架喇

中哥吹班大佬幫啦，我爆唔到頭

有啊

屌你老母 打左25分鐘 3次壓制到佢 但比佢換左兩次大技冰換火 死撚左

要黑轟。。。有冇巴打有

我想自己打嬴破處 但係自己真係好難打

有

煌黑缺一人

full?

你差一個生命保險就贏到

街場太刀既話應該龍屬最穩陣，帝王水同雷個斬味短到無人會用
同埋街場都唔使旨意鎖到煌黑龍個活性mode，到時實係火>冰>火>冰咁轉，拎火or冰屬太刀打既話...
不過殺條龍最後都係要靠攻擊力，唔知有無人驗證過四人場要灌幾多屬性先做到特殊down

唔該晒

唔會，只係買個保險，破唔到角，冰火倒地唔到之類

冇想像中咁差，不過人地上限隊(快刷），同下限隊（2帶2，3帶1固定帶人）,都係冰火，街場如果見雙冰，3冰之類同人錯開用龍都ok既

識打既話咪按自己舒服用

其實打打下街場一個人爆角唔係咩問題了，20下直斬左近就爆，有好多兜割位

新玩法

如果有巴打刷到聚魔黑轟麻煩

有冇材料團？

我呢team散鳥 有其他人亂入 俾佢哋帶吧

同求，
街場次次都係打到15分啲人就3，4貓死撚哂

同求，一齊打？

好似散哂ban

btw thanks

我放棄左 刷皇黑算

齊人，入邊個？

3貓係我
sorry

咁多位Ching 幫手

有咩慘得過冇晒彈又冇命死返去補彈

無人開

材料團
#mdA kDuX zrcy

我開

材料團

4EEC vduz Dpti

入 #908嗰個？

歷戰的皇毛打咩出？

歷戰金C

聚魔歷戰金獅

我入左呢個
-2

痴撚線街場
打斷尾係到挖
貓車啦

煌黑材料團
4EEC vduz Dpti
#mdA kDuX zrcy
煌黑破處團
3tBk meDe xdFP

大家彈出又彈入

依家PC有冇房玩緊嫁?

材料團-1

銃槍真係追唔到嚟打

Pliskin 巴打係唔係每場屬大飯撐過20?

都唔係既 我今日街場十場冇7場都爆到角 係爆第2次難d

想問e家係咪近戰有新思路係2冰咒3煌黑?

嬴撚左啦 得左啦

28分鐘 單手劍 只係死左個次冰轉火大技到

有無材料團

要用個陣先發現原來4lv耐火/水呢d珠咁罕有

用帝雙劍，淨返兩件睇下你推乜

想問下煌黑套裝招技
例如想推高龍屬攻擊 係咪正係推龍屬防禦就ok
定係推其他屬防都有效

要穩幫人破處是咪要3個人幫先得

每20點屬防=10點屬攻

講真，食飯，防6有用過插屬防3

睇對像既姐，對像有準備，2帶2，1帶3都試過，冇準備，入去狂貓，咁3帶1都帶唔旭啦

做乜會有人死既

仲要有防禦6，然後推盡龍屬攻擊強化

你地好勁.....
得我貓

我最尾開大都貓咗，無血加無曬秘藥，屌

開咗仼

冇諗過3弩1笛可以係第一次龍屬就爆角
搞到d冰彈唔夠用係第二次火屬到

應該過黎我到一齊放煙

終於街場破處
3輕弩,1奶片,無貓

煌黑固定會出2粒黃珠算係咁
打呢個任刷g

想破處 打到好灰

對唔住，各位大佬，我係威巴，唔知乜鳩黑到連貓三次

我一落到去就喵鳩我，我屌佢老母

威過威士忌？

我係拎笛個個

龍屬後眼爆

有時黑起上黎真係會連4貓

有冇大佬可以帶打
炎妃輕弩 冥赤五件套

齊人未？未齊我開機打番陣

條龍好似同你有仇咁 淨係追住你嚟打
i know that feel bro

有咩黑得過飲緊水俾冰揼死咗

利申未破處

拎龍屬大劍入街場活動煌黑，10次比人踢7次

我呢兩日都好似有同你打，我係小丑樣

新post lm

晏晝撞過你
不過之後你自己走咗了

加多一個
4z3e 42rF zDZh

到底要壓制幾多次爆哂角壓咗3次都打唔死

打十幾場都無大靈脈玉

有無材料團呀

入咗 叫bryan

清咩事

佢好似避唔切招雷

係咩？

大佬可唔可以唔好貓呀

973

= ='''

做人形煌黑又幾爽

杏仁？

我都唔想嫁，有時真係好撚黑

Not me
我先係杏仁

碌唔切

唔撚信邪。。打到贏為止

屌，次次都第三次大

有無高手帶打

有無裝睇

狩獵笛位巴大邊個黎？打到走咗，辛苦曬佢撞場

笛清放棄

有無pc房?

+1 未破處

咁我都走先
聽日返工

佢係咁幫我地吹，又撞牆，辛苦佢

我
本來諗住破頭+倒地實穩過
聽日先玩

See you

可能係我

Sor ，連貓三次，太搶fo

但我啲裝仲停留緊金獅...

太易玩了

我去咗瞓教，好眼瞓

Lun b?